{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095973",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "진대감 하남미사점"
    },
    "text": "河南ミサ江辺中央路に位置するジンデガム河南ミサ店は2階207号と208号に位置しています。 ここはビューグルメとして有名で、ミサ湖公園を眺めることができる素晴らしい景色が見られます。 車を利用する場合は「ゴールデンタイム駐車場」を利用し、徒歩で利用する場合は「ゴールデンタイム」建物に進入してください。 ジンデガム河南ミサ店は、全国各地から産地直送された最高の材料を使用し、様々な材料でおいしいおかずをご提供しています。 ユニークな調和で作られた料理は、おいしい一食を提供してくれます。 また、毎月の収益の一部が「セーブ·ザ·チルドレン」を通じて児童に後援されるWESAVE、児童を生かす店です。 ジンデガム河南ミサ店は、いくつかのテレビ番組に出演したことがあり、ペット同伴入場が可能なお店です。 ミサ駅1番出口から徒歩5分の距離に位置し、車を利用するとゴールデンタイム駐車場で駐車することができます。 駐車場は2時間無料でご利用いただけます。 ジンデガム河南ミサ店のメニューは様々です。 ランチには、韓牛海鮮スンドゥブ定食、冷たいムクパプ膳、韓豚ネギキムチ鍋膳、タイラギ貝柱チャンビム膳、韓牛カニ味噌チゲ膳、韓牛チャドルチャンポンラーメン膳などを10,000ウォンで楽しめます。 その他にも韓牛のともばら肉のサムハプ、韓牛ネギキムチ鍋、韓牛のともばら肉、韓牛1++生ロース、韓牛ワタリガニ味噌チゲ、韓牛のともばら肉入りちゃんぽんラーメン、ホタテ装備ビビンバ、冷たいムクサバル、香ばしいおこげ、とびこチャーハンなど様々なメニューが楽しめます。 追加でおこげ茶碗蒸しも5,000ウォンで追加で注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店は河南ミサ江辺中央路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店はビューグルメとして有名で、ミサ湖公園を眺めることができる素晴らしい景色が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車を利用する場合は「ゴールデンタイム駐車場」を利用し、徒歩で利用する場合は「ゴールデンタイム」建物に進入してください。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店の料理はどんな材料を使用していますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店は全国各地から産地直送された最高の材料を使用しており、様々な材料でおいしいおかずを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店の料理はユニークな調和で作られており、おいしい一食を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店はどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店は毎月の収益の一部が「セーブ·ザ·チルドレン」を通じて児童に後援されるWESAVE、児童を生かす店です。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店はどのようなテレビ番組に出演していますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店はいくつかのテレビ番組に出演しています。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店ではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店ではペット同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店の近くには駐車場はありますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店の近くには「ゴールデンタイム駐車場」があります。"
        },
        {
            "question": "ジンデガム河南ミサ店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ジンデガム河南ミサ店のメニューには様々な料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 506
    }
}